光州都係成功左先有真相

大家要記住，一日未推翻殺人政權，一日都唔會有真相。
Focus推動主線，做可以做到既嘢。
香港人加油

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

人地有得投總統

可能會比想像中更加黑暗，點都好，一定要贏

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

無錯

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推

集氣 加油

加油

講到尾光洲成功都係總統頂唔住先搞選舉。。。

香港既話，除非中共頂唔住，先比香港普選

光洲主犯過左 39 年都仲好食好住

KEEP住調查犧牲義士
亦要KEEP住抗爭運動

要堅持先有希望

【有圖】200萬人？1%人玩twitter都無?

冇錯 估黎估去 未必中

大家堅持啊

主線

講真點解烏克蘭同韓國能夠民主化成功，最大因素係佢地係獨立國家，擁有主權，人民先能夠推翻政府，而國際聲音亦都能加入戰線。

而香港既主權在於中共，但我地亦有自治權。要爭取普選，只更加揸住港人治港呢樣野，相等於我地能夠擁有主權 國際亦能就此阻止中共 人權牌打緊，仲可以打自治牌 外國因素不能不理啊

Keep going

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

正確！

無人知中共幾時頂唔住